有無人覺得去旅行去得2日1夜不如唔好去好過

搭完飛機個人都支力支力地
食完個飯係酒店訓一晚第朝又返香港
好似專登去訓一晚酒店咁

睇下同邊個去

聽下去邊

如果同定仔去呢

睇*

冇6日都唔去啦

唔洗去旅行
就咁行去睡房都夠精彩

2日1夜去屌定仔呢

想去咪去 你搭飛機覺得攰咪去耐啲 留啲時間休息囉

徒機票錢

新加坡兩日一夜都比多

累唔係問題
但當你瞬間就回到地獄覺得完全無去過咁
只係發左個夢

咁又太鹽濕

垃圾地方去嚟做咩

屌你老母，幾時出飲食po

專登去俾人打藤

10月頭去旅行會出集旅行特輯

我要百里香

不了

格劍

經常2日2夜都飛
冇計
有時真係想離開下

非

你d圖死哂